乜撚野事 將軍澳 even地鐵多撚咗咁閪多人

屌你老母點解你班撚樣唔中武肺死
咪撚搞鳩我啦

你可以係將軍澳 人地唔可以係將軍澳？
你住曬?

你都係其中一個咋

自己祝自己中肺炎

咁撚驚咪撚出街啦戇鳩